咁多吹淡，呢個時勢仲會唔有人會睇好樓市？

入黎揮下手，講下高見。

申利：我冇樓，純想學野。

股市入場費低
睇升睇跌都可以買少少玩下
而家入樓市要一百幾十萬
仲要綁三年
傻仔先狗衝

@IT狗

淡友

你當自稱全世界最多香港人上的discuss專家死嫁

我
8年後一定升得高過而家

保升

點解佢唔出黎咬人
佢無事嘛

支爆救唔番會永不超生

同意
唔覺8年後會升得番

夠曬時間移民

講咁耐, 見唔到爆咩

救得翻就真係中國成為最後贏家

關稅實施左唔算好耐
過多幾個月貿易逆差開始降
中國出口就玩完

25%關稅大陸應該搞唔掂

貶人仔又死 唔貶又死

正常國家都會壯士斷臂
中共似乎想開戰

等睇乞兒劏房大業主3zero發表偉論

扮有樓敗走嘅過街老鼠保安屈機男，依家無人識你呀

大把啦

【寒風中 孤單中 必須更自強】低調置業討論區（235）

投資市場上8成人輸，2成人賺。

而家個個睇淡，咁你知呢班人係贏家定輸家啦

好多人覺得長遠升wow

咁你覺得長遠升定跌。長遠20年？